{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151994?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "컴포트 인 여의도 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00、チェックアウトは11:00です。 アーリーチェックインまたはレイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で、駐車は宿泊客につき1台駐車が可能であり、追加車両の駐車時には1泊当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックイン前に駐車する場合、1時間当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 客室は基本的に2人まで宿泊可能であり、追加人数ごとに25,000ウォンの料金が追加されます。 乳幼児は追加費用なしで宿泊可能であり、人数の超過はできません。 宿泊客はネットフリックスとユーチューブを利用でき、本人のアカウントが必要です。 全客室は禁煙客室であり、客室内での喫煙時に20万ウォンのペナルティが発生します。 客室タイプや番号は事前に指定できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインまたはレイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は宿泊客につき1台駐車が可能であり、追加車両の駐車時には1泊当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に車を駐車する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックイン前に駐車する場合、1時間当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大で何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "客室は基本的に2人まで宿泊可能です。追加人数ごとに25,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は宿泊可能ですか？",
            "answer": "乳幼児は追加費用なしで宿泊可能です。人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやユーチューブを利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はネットフリックスとユーチューブを利用でき、本人のアカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙客室であり、客室内での喫煙時に20万ウォンのペナルティが発生します。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプや番号は指定できますか？",
            "answer": "客室タイプや番号は事前に指定できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 409
    }
}